跪求patagonia會員discount

麻煩各位巴打幫幫手
睇中左件嬲 但窮學生想慳得幾多得幾多
tg: firmino_11

睇中左伯母 有冇得平？

我都想見識下係咩嬲

斜體

唔好r折喇，平幾百蚊點解唔搵parttime做下